隻狗一見到陳獸胃幅相就抱住個Mon抽插

代表左d咩？

代表你真係好低質

啱

黑色政治笑話都唔識？

代表你 wallpaper 係陳獸胃

代表隻狗主人，做過同一樣野。

走啦水泥隊

我都係水泥隊？你無病馬？